又玩*** 條友到底係真心on99定係想呃我張相？

你男扮女仲On99咁無聊

幾歲啊 仲扮女人撚人拎成就感

兩個傻佬

我真係絲喎

樓豬眲露J相嚟打J

你on9啲

睇佢打咩野都feel到佢個人真係好撚煩 好鍾意認屎認屁啱啱開始識都已經係咁實好撚煩 仲有乜撚野半個專業人士

咩signal唔可以太空卡架咩
樓主知唔知signal唔會保存對話記錄係server
姐係比張圖你 理論上得你同我知
反而tg會只不過加左密 tg想睇係會睇得到

奇撚怪怪

agree 一睇就知煩膠

甘佢老母

睇錯召女支仔性交吹蕭

條友都幾自視過高
係咁話人蠢同傻
呢啲真係做朋友都晒氣
都唔係會同人溝通既人黎
自以為佢係一定岩個個就唔會聽人講既type

Tg仲有disappearing photo
Signal撚有咩

又唔係自爆自己係點點點、做過咩
用太空卡之後咪用咩都一樣

on9搭著on9仔

signal要自爆電話 even太空卡啦
但tg唔使 而且signal我一換相
佢可以秒save 到時分分鐘連登見到自己
我係講緊對玩家既互信程度
你係講緊玩家對app既信任程度 2回事黎
呢一刻我仲信tg
當然 用tg對家都可以cap圖 咁我都駁5到

嘥氣啦睇你要上網識人都唔係咩正常人

well...某程度上都係既
但都要睇返你既目的係咩啦
每樣樣存在都有佢既價錢
如果玩黎攝下時間既話就無乜所謂既
連登仔都識講啦 交友app(上連登)勿認真

Signal真係有disappearing photo

請善用起底功能

條友認屎認屁 仲要識黑警
扮哂黃去識人
都幾痴線